公司個新同事柒撚到仆街

佢第一日返工，本身想同我哋一齊食lunch，但因為限聚令，我哋本身又四個人，所以就同佢講下次先啦

跟住佢就自己出去食，點知佢喺門口搞咗好耐都未走，見到佢係咁撳掣之後推門

過多2分鐘我哋四個等齊人走啦，跟住我撳掣之後就拉開道門走咗，佢即刻耳仔都紅晒咁話佢去埋廁所先，唔使等佢入lift

啱啱見到佢行咗入manager 房，仲擺低咗啲嘢，唔知係咪柒到想辭職

你除咗識講呢啲仲識講咩呀？唔係邊個食屎狗就係邊個賤種㗎啦，但係你咪係可憐蟲囉

我嚟
凍處理

屌 我返新工都試過唔識開門
而家我會觀察D人點開先

欺凌同事
唔使代通知金 即炒

唔好將自己投射喺人哋度，睇你啲post都知你現實生活有幾咁唔如意

波台狗post可以唔使理

上班台

個重點唔係呢度

歧視我做咩

試過有個新同事唔識得用部冷熱水機。用凍水沖杯麵。

試過有個新同事唔識得用部冷熱水機。用厠所水沖杯麵。

有時唔係唔想教你但係當面踢爆你你又好似好7

公關公司既人事真係好複雜

咁又誇左少少
點食

你教佢既態度好緊要。
知都唔出聲好冷漠。

波台狗係上班台開post

佢柒到好大聲投訴部水機壞，無熱水。我就話明明寫住100度，點會壞呀。佢原來唔識得unlock 個熱水制。

其實想等佢返嚟先單獨同佢講，但成日都搵唔到一個好嘅timing

你地聽日唔會見到我

我要返屋企同媽咪講你地蝦我，我聽日唔返工啦

慘得過我公司個毒L同事, 成鬼日問人 "一唔一齊食飯"
仆你個街, 係女仔都調頭走啦, 拒絶你幾次都係咁問

On99 柒條毛咩 咁小事

睇唔出有幾柒
樓主開post恥笑柒d

sorry
我都係想同大家打好關係姐

有咩問題

有同事用完盒牛奶唔放入雪櫃放入廚櫃
其實諗緊咩

唔知係我理解能力有問題定點，個post 嘅重點唔係個同事唔知棟門係拉咩？上面啲留言搞到我有少少混亂

咁都唔等

即食冷麵

manager係佢老豆
你地仆街了

新入職唔識開門有幾出奇啊屌你老尾

Sorry..... 我只係同manager 講一唔一齊食，得我自己一個，順便刷manager 鞋

有樓豬d咁低質既同事真係慘到

你地擺明想玩9人啦

究竟咩人先會閪到只係識開公司度門都有優越感你一出世就識開？唔知你假膠定真閪人啦 他朝君體也相同 你去到新環境記得一次都唔好柒呀唔係果度都會有你呢啲閪人笑9你

識好多好好似樓主咁pk 同事。
但個新仔又on9, 自己食完全無問題。

樓主每個post都至少兩個show blocked user留名
咁大家明咩事啦，拉

同事互相幫忙幾平常

個個都好似你呢啲成條8婆咁咩

一切都係你想像，可能佢真係咁啱有樣嘢唔記得比mgr而嗰一刻突然醒起

屌您！

個重點都唔係佢自己食而係佢推撚左道門2分鐘都唔知佢係拉

分2枱3個，2個食唔撚得既，有心玩鳩新同事，正仆街！

人哋點關你撚事咩， 唔熟嘅同事嚟咋， 唔講以為係你老母

聽日我就同daddy講炒哂你哋四個

咁你見到又唔出聲幫吓人 心地唔好 想人出醜 遲早到你仆街

十幾年前試過叫個messenger fax 文件，轉頭佢口震震話唔小心碎9咗。

我都係想靜雞雞等你哋走晒我先自己一個慢慢行點知..

佢柒到仆街，你係一個仆街

圍內笑人都唔夠，仲要上黎連登講

柒係邊

呢加好多出埋D垃圾水機
裝個水都要說明書
解鎖 > 揀溫度 > 揀容量 > 出水
唔夠熱又唔出水
唔夠水得D咇咇聲
水機容量又細
最原始果隻最好用

見到都唔幫手？係咪識拉門覺得好勁 好有優越感

水機都唔識用 個新同事好打極有限喎

睇錯標題
以為講緊同事勁仆街

收皮啦屌你老母成日開咁撚多post

成個傻西pr咁

後生仔？
多數d 港孩先會咁冇腦

冇人想知

重點咪就係樓主呢種社會垃圾
係度浪費網絡資源開埋d膠post

不過如果件事係真
佢就更加垃圾

係咪得我睇唔明？

樓豬都幾細心下，將個重點置頂去話俾大家知新人開門開左兩分鐘都開唔到，但係就唔提下新人點開門。睇嚟細心呢個位用錯左地方

屌你老母笑鳩人

新入職想唔熟架步都要笑人

點睇都覺得你似有社交障礙
提醒人地好難咩
你而家咁做邊忽叫唔落佢面

佢響道門到struggle緊果陣，
你咪行埋去細細聲講：幫你丫，跟手拉門
跟住同佢笑住講：我新黎果陣都試過推唔開
人地咪無hardfeeling囉

你講到自己「一手撳掣拉門就走左去」
擺明好似動漫節個轉身毒撚咁，以為自己好型

究竟要幾無成就既人先會開道門都要恰人

佢同我投訴你地四個夾埋蝦佢。

你叫埋另外三個聽朝十點半入一入我房。

樓豬好威
特登開post 講自己比人哋叻就係識開門同冇品

白痴！
一個人食飯不知幾爽
仲可以做自己野

我靠lunch 邊食飯邊玩股短trade
有運時每月都執幾千至一萬

樓主係咪拉度門都要上連登打飛機

巴打你個名咩事

同人食飯就唔可以玩架咩

睇完得啖笑
不過係笑樓主

有幾出奇？部部機unlock嘅方法都唔同
當然好大聲投訴就有啲搞笑嘅

拉

道門點開係公司機密嚟？唔可以直接行埋去幫佢開一次咩

陶國璋個人無乜野喎
係來來去去都係講一樣嘅野啫

Block 9垃圾樓主先

佢有份notes講呢樣野

佢幾十年前出書
到後來上堂
一定會有一刻
提一個例子
話有個BB出世 然後有人走去講 呢個BB將來會死
呢句說話條友無講錯 不過啲人唔鍾意聽
然後就吹好多其他野

樓主呢啲柒頭皮應該都唔會有好下場

嗰條友原來係你

水冷麵

樓豬你識開門係咪覺得威撚到仆街

少少野就幫下人啦 唔幫仲要笑人咁撚仆街

呢篇文反映左樓主既人格問題

無自知之明既人, 點係職場生存

我都有上過佢堂，仲心諗佢教得唔差
做咩咁大仇口

真係唔得
要mon 實黎trade

扮乜鳩欺凌者笑完人再扮好人？收皮啦屌你老母